換偈躉膠。

淨換左右兩邊洗唔洗抬偈？
依家有少少震

關抬偈咩事？

可能以為抬偈即係抬起副偈？

姐係頂高少少副偈
舊膠會唔會頂住拆唔到？
Sorry表達得差

我見有師兄換底膠要撐起副偈 咁左右洗唔洗？